如果限聚令禁止情侶拖手, 你會唔會支持

DLLM成日阻L住條街又行得咁撚慢 / 全世界無囡/仔階級聯合起來
咪L阻住我拍拖

收皮啦